[泡菜]韓仔一句 港女濕晒

前日Super Junior的世界巡迴演唱會《Super Show 7》香港站圓滿結束。由於是久違的演唱會，Super Junior成員亦表示相當想念香港的ELF！（Super Junior粉絲名稱）等待了兩年多的時間，ELF們終於可以再次親眼在舞台上看見利特、希澈、藝聲、神童、銀赫、東海、始源七人。除了表演勁歌熱舞外，成員如東海、銀赫等亦特意練習廣東話，跟香港的ELF打招呼，逗他們開心！而東海更拿出一大張「貓紙」，說：「大家好，我是東海。你們有想念東海嗎？大家好漂亮、好性感。請親親東海吧！」銀赫則學了「潮語」，說：「大家好，我是小鮮肉！」十分可愛！

演唱會完結後，東海更拍攝短片，上載在Instagram表達對所有ELF的謝意。拋開「貓紙」，東海以一口流利的國語說出自己的心聲。他更在開首稱粉絲為「親愛的寶貝們」，相信一班ELF聽到這個稱呼，一定會感到非常甜蜜！其後他說：「因為你們的愛、你們的熱情，我和成員們都很感動。外面很冷，注意身體健康，多穿衣服，我愛你們。下次再見！」如此貼心的舉動和問候，盡顯Super Junior親民的一面，而能夠擁有一個體貼、親切的偶像，亦是粉絲的福氣。寒流襲港，但有東海溫暖的提醒，一眾ELF必定暖在心頭！

係咪痴撚線

去得既都痴撚線架啦

寵寵寵寵寵寵寵

泡狗紅得起真係世界劣質化嘅最佳例證

joe junior d fd

大家好，我係小鮮肉

無撚野呀

蝗語當潮語

成灘水 清潔阿姐辛苦哂

成班阿叔黎仲有人追

十足班中女時代

個組合成13年, 仲有人追